咁都唔捉 地鐵職員好野

佢係個鬼佬 影唔到正面

紅色的跑車像帶著神秘

叻

點樣拎入閘

拆轆

佢咁撚大份, 托起部車都行得郁

托架火車都得添啦

闊閘機可能岩岩夠

佢係搭Lift走 即係搭完地鐵 如果成個過程都無職員見到真係世界級港鐵
只准鬼佬電單車不准大波學生妹

垃圾桶執報紙賣一樣唔捉

happy wheels?

帶貓狗上車都得啦